大家點睇拜登一上台，港共同高普一齊露出真面目？

港共班陷家產不演了，有罪假定逼你坐左先
高普當初扮左為利記好先買雲迪克，原來想碧福特死

push

鯨生今日心情好曳？

高普仆街就梗既

睇到鄭若華咁撚賤格諗起高普

佢係平胸版大波華

拜登D施政好凄美

懷疑佢係利迷or迷Frankie De Jong

Frankie De Jong